Je crois que ce système améliore l'efficacité du travail d'équipe, puisque tous peuvent travailler en même temps de façon individuelle sur une partie différente du travail. La fusion des versions entre les travails de différentes personne se fait facilement et sans encombre.